我買部二手Toyota estima 有咩要注意

人呀

腹射

乜資料都無 點注意呀

車行有部 12年 行左4m幾km. 15m $ 信唔信得過 仲有車行有冇得押價 同唔上會得唔得

成千五萬, 有d 貴

行左成四百幾萬 有啲多

150000

40000

到底點解會仲有人將$呢個符號擺係價錢後面

唔好捉我次序啦 家下讀書咩

呀樓主你打到一忽忽咁叫人點睇。仲有m=million係百萬呀

你有十五萬一炮俾都得。但車行梗係想你上會，因為有佣收

唔好買
999%有俾人郁過錶

祝你好運

1.如果部Estima 12年己經係香港出左牌咁行四萬幾堅咪唔出奇, 如果係味出牌咁就一定撥過咪,預番日本當地一年行三至四萬KM左右.老實講呢款車粗咪問題唔大.

2.車行賣車一般價錢都會標高預你大口還價, 但大口還價後同你交手個SALES一定話自己話唔到事做唔到你果口價, 如果你目標係13萬5成交, 咁我會建議你還多少少再係13萬左右表示再諗, 佢感覺到你係實客自然會將大家距離收窄. 但最後值幾錢要問你自己同架車本身質素我講既價錢純粹鳩填.

3.唔上會得, 但預實際既議價空間會少幾千, 上會一來息貴, 二來渣唔夠4,5年賣車又要贖會麻Q煩

都係聽翻黎，軑尺同abs泵好似係通病，同埋小心日本水貨撥過咪，搵d識睇既車行朋友睇清楚先好買，唔係買到架高咪水貨翻黎底擔野又開始到期，都要搞翻你幾千蚊。但瘋甜車真係冇死，零件價都算公道，所以2手價都企得幾硬

最好搵Brand new 車買。
水貨車要小心D。

搵自己相熟車房驗車，睇下有冇古惑嘢。
例如有冇搞過引擎波箱等等，如果有，通常車房會睇到蛛絲馬跡。

我都聽過車行一定郁過

詳細

on9就咪撚買車啦

問下都on9 你睇住生口癌

聽噤耐好似車行信唔過

仲有乜野問題想問?

樓上痴心情場劍都講得好清楚。
年經問題，google 下已經好詳細。

15 萬買12 年車, 我寧願俾多少少買13 FACELIFT 款。